30歲人都冇經營任何朋友圈子

第時孤獨死

好似你講到有經營就有咁？
個個都老婆有仔女
3年見到一次都偷笑

中同冇聚過？

我都係
不過係自己選擇唔鍾意gathering

咁放假做乜好

其實寂寞就如自己一個吃火鍋

也許是多次遇上不好的人而放棄
往後 在別人拒絕自己之前 先自行拒絕了全世界
作每一個選擇時 都要承擔背後成本代價